一人一個唔需要花太多錢嘅興趣

晿歌

被人屌

行山

死亡

做gym

行上山互屌

打飛機

翻工online

踢波

打rainbow six

跑步

係屋企做尖

LoL

要過千蚊一個鐘，好貴

玩啫啫

砌模型

打j
上連登
睇動畫

可以收钱

Yoga

練字畫畫

屌閪

睇書，上網好多免費

去囡囡屋企玩遊戲

好貴